覺唔覺得一拳超人個單車佬好似勇武手足

之前睇覺得個單車佬好廢冇撚用

但發生左場運動之後，望到佢套gear根本就係講緊我哋勇武手足，香港淪陷黑狗當道，武力幾咁懸殊都好，淨係得佢地出黎為大家為港豬們頂住。

打出黎都覺好撚中二病，但套野啲情操係作出黎，但我哋班手足係真實既。

無證騎士 我最愛既角色

睇翻個柒頭做左膠阻住背心尊者你就唔會咁講
背心尊者話餓狼係英雄殺手嘅時候佢仲掉轉槍頭打返餓狼

唔講手足，淨係講劇情
佢明知自己打唔過都仲走去打
你自己想自殺唔緊要但係成班人喺體育館度望住你，自然會想幫你打氣
咁啲人有時間又唔走喺度同你打氣最後走唔甩咁點算好彩最後老師出現

但現實係無老師救場
而且永遠成班無證騎士叫既都唔肯走
明明大把時間都走都要等深海王黎到秒殺

等緊美國一拳超人幫手

覺唔覺得後面企定定等人救果班好似自稱和理非嘅黃絲freerider ？

班勇武起碼有戰術，識走位，無證騎士只係心口得個勇字，見到S級英雄被打殘都去送_嘅戇鳩囉

香港人加油！報仇 ！反抗！

行動升級=口號升級

你咁講琦玉都係左膠啦
個個話要私了餓狼 得琦玉放佢走